呢場革命 不割先會贏

出面海量式話唔好破壞
失民意 失外國支持
呢家到底係咩人破壞都唔撚知
唔排除有狗有分破壞 屈手足做
跟本就叫唔停 因為無人知邊個做
手足就算停 啲狗一樣破壞
最終只會分化我地

記住
「你覺得呢個行動岩就去做 我地無教條主義」

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

你覺得岩就去做 我地無教條主義

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

一定唔割

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

點樣都唔會割
講左好多次

大家要團結

無錯

唔割唔責備

永不割蓆，大家要明白點解黑警咁放肆，777咁無賴
就係呢班仆街都死不割蓆之餘，仲不停做臥底嫁禍俾我哋。

所以大家記住唔可以被分化。
光復香港 時代革命

不分不割

冇錯
就好似黑警咁
就算幾錯都好
我地對外都會包容
但內部檢討
不完美，可接受，有改善空間
呢一句好撚中ＰＯＩＮＴ
不得不承認黑警呢一點我地需要學

不分化 不割蓆 不完美 可改善